★游B Facebook有新相！

有伏！CP來的，自己上去睇！

Cp

你一J，佢可以告你

邊到有色情

你J咪有

腦魔有冇玩過aoe？
依家買咗嚟打

唔比佢知咪得

一負評

游b is watching u

佢成日監視你d post，今次可能係伏

一開post就報警拉我

watch av only

好彩你醒
冇貼相，唔係...

會唔會又係石丸嘅陰謀
想將我地呢班痴漢一網打盡
因為我地唔隻揪，所以用呢個陰招對付我地

屌你呀

Why diu him

石丸+游B 等緊巨乳中伏

唔見左 危險游B